支持修改條例嗰啲人去曬邊?

做咩唔出嚟抗議?